香港有兩樣嘢係特別黑人憎！

第一樣就係人造雨！
講緊嘅係冷氣機滴水，行過基本都避唔到，滴到個頭濕哂，衫都濕哂，好𨶙煩呀！

第二樣就係一路行一路食煙，又或者係喺人群中食煙嘅仆街！企你地後面食哂你嘅煙呀！好𨶙臭呀！搞到周身都係煙味勁臭！

以為蝻蝗

廢老

仲有d人行路真係無眼...成日撞到人
行行下急黎個180度大轉身

去旺角深水埗呢啲地方最多人造雨

有無方法搞搞佢

食煙 香港人算有公德心
法國住過一排 不論白人黑人個個排住隊都食

係三樣呀

第三樣：多左你呢個廢柴